交收條友約我面交

咁係咪叫我攞碌鳩拍佢塊臉?

係佢拎碌鳩拍你塊面

[/quote]
係佢拎碌鳩拍你塊面[/quote]
咁互拍得唔得?